《聖劍傳說 Legend of Mana》HD Remaster版

6月24日發售

重製都廢事

依隻真係好正 個世界觀好吸引
畫風好正 好多野比你發掘
個養怪系統 又係掂
今次有中文一定要玩

有限定實體版、應該要搵人夾

都叫有執過下畫面，鍾意呢種remaster 好過學聖劍2咁半桶水3D化

D音樂都好正 到而家都仲記得melody

必買

佢D OST 真係好舒服
番到屋企果一首真係可以無限LOOP

正wo

小學果陣唔識玩

打唔爆機

咁多年都係用legend of mana首歌做電話鈴聲

btw, 以前唔識玩玩到卡關，聽講種子放錯位就爆唔到機

唔會啦
三大主線一定有
係啲支線觸發唔到姐

戰鬥bgm都好正

出咗售價未？會唔會係59.99

Steam $238 hkd

BACKGROUND HD ONLY 咁

呢隻我麻麻地
自創主角工具人加無固定同伴加跳躍劇情線
好難投入 由其係JRPG無代入感係硬傷

BTW check 過硬傷應該唔係蝗語
如有錯願受屌

當中文版重玩都唔錯

唔知玩ps4定switch版
呢隻我諗畫面switch應該唔大分別掛

致命傷?

當年psp玩ps1模擬器 第一隻就揀呢隻

聽返ost
一隻game入面可以有咁撚多首歌真係好屈機

square出品必屬皆品（拍電影同合併前計）